[
  {
    "lm_name": "llama3.2:1b",
    "output_generate": "Der Entlassungsbericht f\u00fcr Herrn Egli (27.09.1980) als psychiatrisches Patient in der Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Psychiatrie und Psychotherapie lautet:  \n  \n- Fehlende oder widerspr\u00fcchliche Informationen:  \n + Die Diagnose \"F33.2 Rezidivierende depressive St\u00f6rung\" wird nicht angegeben.  \n + Es gibt keine Angabe, ob Herr Egli eine psychiatrische Hospitalisation hatte.  \n - Fasst den Bericht nicht:  \n  \nHerr Eggli wurde vom 01.03.2024 bis 29.03.2024 in unserer station\u00e4ren und vom 30.04.2024 bis 15.04.2024 in unserer (teil)station\u00e4ren Behandlung auf Station Methusalem untergebracht.  \nDiagnosen:  \n- Diagnose nicht angegeben  \nPsychiatrische und somatische Nebendiagnosen:  \n- AD(H)S (externe Diagnose), einfache Aktivit\u00e4ts- und Aufmerksamkeitsst\u00f6rung  \n  \nEinweisungsumst\u00e4nde:  \n- Die Einweisung erfolgte nach einem Notfall in der psychiatrischen Notfallklinik.  \nZusammenfassung der Anamnese:  \nHerr Eggli wurde vor der Entlassung von Stress an seinem Arbeitsplatz ausgesetzt, f\u00fchlt sich \u00fcberfordert und hat keine Freude mehr. Er verlangt von sich selbst Zeit f\u00fcr sich selbst und m\u00f6chte sich erholen.  \n  \nSomatoneurostatus:  \n- K\u00f6rperliche Untersuchungen: leicht adip\u00f6sem Ern\u00e4hrungszustand (BMI 28 kg/m2), normale Atemfrequenz, Puls, RR.  \n- Psychische Untersuchungen: bewusstes Ich, allseits orientiert, sprichwort korrekt erkl\u00e4rt (\"Apfel f\u00e4llt nicht weit vom Stamm\"), leicht verlangsamt.  \n  \nAkute Suizidgedanken und -pl\u00e4ne werden klar und glaubhaft verneint.",
    "output_chat": "Fehlende oder widerspr\u00fcchliche Informationen im Entlassungsbericht:  \n  \n- Die Behandlung von ADHS mit Concerta, Wellbutrin und Methylphenidat ist nicht genannt.  \n- Es wird angenommen, dass Herr Eggli in der Vergangenheit eine Porphyrie-Erkrankung hatte, aber dies wurde nicht weiter erl\u00e4utert.  \n- Es wird erw\u00e4hnt, dass Herr Eggli seit 2019 einmalige Vorstellung bei einem ambulanten Psychiater gehabt hat, aber die genaue Ursache und Behandlungsmethode werden nicht angegeben.  \n- Die Diagnose \"ADHS\" wird als \"h\u00e4ufig negative Gedanken \u00fcber berufliche Leistungsf\u00e4higkeit\" beschrieben, was deutlich weniger ist als die tats\u00e4chliche Diagnose F33.2 Rezidivierende depressive St\u00f6rung.  \n  \nFassung des Berichts:  \n  \n- Es wurde festgestellt, dass Herr Eggli in der Vergangenheit eine schwere Depression hatte und sich abkl\u00e4rte.  \n- Die Behandlung erfolgte an verschiedenen Einrichtungen, einschlie\u00dflich einer station\u00e4ren Behandlung bei Frau Dr. H\u00f6rgutzu und einer ambulanten psychiatrischen Weiterbetreuung bei Frau Dr. Zwanghaft.  \n- Es wurde festgestellt, dass Herr Eggli in der Vergangenheit eine Porphyrie-Erkrankung hatte, aber dies wurde nicht weiter erl\u00e4utert.  \n- Die Behandlung erfolgte mit verschiedenen Medikamenten und Psychotherapien, einschlie\u00dflich einer Ambulanten psychotherapeutischen Behandlung bei Frau Dr. Zwanghaft.  \n- Es wird angenommen, dass Herr Eggli in der Vergangenheit eine Alkoholabh\u00e4ngigkeit hatte, aber dies wurde nicht weiter erl\u00e4utert.  \n  \nFehlende Empfehlungen oder moralische Bewertungen:  \n  \n- Keine Empfehlung oder moralische Bewertung des Entlassungsberichts.  \n- Es gibt keine Hinweise darauf, ob Herr Eggli in der Vergangenheit eine psychiatrische Hospitalisation ben\u00f6tigte.",
    "scores": {
      "found": 1,
      "added": 0
    }
  },
  {
    "lm_name": "llama3.2:3b",
    "output_generate": "Fehlende oder widerspr\u00fcchliche Informationen im Entlassungsbericht:  \n  \n* Es wird erw\u00e4hnt, dass Herr Eggli \"zuletzt zwingen musste zur Arbeit zu gehen, da er keine Lust mehr gehabt habe\", aber es gibt keine weiteren Details \u00fcber die Art und Weise, wie dies geschehen ist.  \n* Es wird angegeben, dass Herr Eggli seit Monaten (eventuell Jahren) keine Freude mehr hat und \"\u00fcberlebe einfach\", aber es gibt keine spezifischen Anzeichen daf\u00fcr, dass dies ein Symptom f\u00fcr eine psychische Erkrankung ist.  \n* Es wird erw\u00e4hnt, dass Herr Eggli \"seit Januar 2023 ambulante psychotherapeutische Behandlung bei Frau Dr. phil. Daphne H\u00f6rgutzu\" hat, aber es gibt keine Informationen dar\u00fcber, ob diese Behandlung erfolgreich war oder ob Herr Eggli regelm\u00e4\u00dfig an den Terminen teilnimmt.  \n* Es wird angegeben, dass Herr Eggli \"seit Monaten, eventuell Jahren keine Freude mehr hat\", aber es gibt keine spezifischen Anzeichen daf\u00fcr, dass dies ein Symptom f\u00fcr eine psychische Erkrankung ist.  \n* Es wird erw\u00e4hnt, dass Herr Eggli \"h\u00e4ufig negative Gedanken \u00fcber seine berufliche Leistungsf\u00e4higkeit\" hat, was zu Gef\u00fchlen von Wertlosigkeit f\u00fchrt, aber es gibt keine weiteren Details \u00fcber die Art und Weise, wie diese Gedanken identifiziert und hinterfragt werden.  \n* Es wird angegeben, dass Herr Eggli \"lernen konnte, diese Gedanken zu identifizieren und zu hinterfragen\", aber es gibt keine Informationen dar\u00fcber, ob dies ein Ergebnis der Therapie war oder ob Herr Eggli regelm\u00e4\u00dfig an den Terminen teilnimmt.",
    "output_chat": "* Vorstellung auf dem psychiatrischen Inselnotfall   \n* Transfer per Taxi in UPD Bolligenstrasse   \n* Ferien genommen und sei froh, dass er jetzt Zeit f\u00fcr sich selbst habe. Er w\u00fcrde am liebsten zuhause bleiben und sich erholen, habe aber festgestellt, dass es ihm zuhause zunehmend schlechter ginge und er Hilfe brauche.",
    "scores": {
      "found": 0,
      "added": 0
    }
  },
  {
    "lm_name": "llama3.1:8b",
    "output_generate": "**Fehlende oder widerspr\u00fcchliche Informationen im Entlassungsbericht:**  \n  \n1. Im Diagnosenabschnitt wird eine Rezidivierende depressive St\u00f6rung (F33.2) diagnostiziert, jedoch fehlt die Angabe \u00fcber die Anzahl der vorherigen Depressionen und wann sie aufgetreten sind.  \n2. In der soziobiografischen Anamnese ist angegeben, dass Herr Eggli seit 2020 zu 100% als Sicherheitsmitarbeiter in Firma Safenight angestellt sei. Es fehlt jedoch die Angabe \u00fcber seine Besch\u00e4ftigung vor 2020.  \n3. Im Therapie- und Verlaufsabschnitt wird erw\u00e4hnt, dass Herr Eggli an unserem multimodalen Behandlungsprogramm teilnahm, aber es fehlen Details \u00fcber den genauen Zeitraum der Teilnahme und die spezifischen Therapiema\u00dfnahmen.  \n4. In der medikament\u00f6sen Behandlung ist angegeben, dass Herr Eggli Lisinopril 5 mg einnimmt. Es fehlt jedoch die Angabe \u00fcber die Dauer der Einnahme und ob dies eine neue Medikation ist oder eine \u00c4nderung einer bestehenden.  \n5. Im Procedereabschnitt wird erw\u00e4hnt, dass die ambulante psychiatrische Weiterbetreuung organisiert wurde, aber es fehlt die Angabe \u00fcber den genauen Termin der ersten Sitzung und ob es Schwierigkeiten bei der Organisation gab.  \n  \n**Klarstellungen:**  \n  \n1. Im Diagnosenabschnitt wird F90.0 AD(H)S (externe Diagnose), einfache Aktivit\u00e4ts- und Aufmerksamkeitsst\u00f6rung diagnostiziert, aber es fehlt die Angabe \u00fcber die Dauer der Behandlung f\u00fcr diese St\u00f6rung.  \n2. In der soziobiografischen Anamnese ist angegeben, dass Herr Eggli keine feste Partnerschaft hat, aber es fehlt die Angabe \u00fcber seine Beziehungen in der Vergangenheit und ob er jemals verheiratet war.  \n  \n**Fehlende oder widerspr\u00fcchliche Informationen in den Untersuchungsbefunden:**  \n  \n1. Im Somatoneurostatus ist angegeben, dass Herr Eggli ein BMI von 28 kg/m2 hat, aber es fehlt die Angabe \u00fcber seine Gr\u00f6\u00dfe und Gewicht.  \n2. In der Neuro-Anamnese ist angegeben, dass Pupillen mittelweit und isokor sind, aber es fehlt die Angabe \u00fcber die Reaktion auf direkte und indirekte Lichtreize.  \n  \n**Klarstellungen in den Labor- und EKG-Befunden:**  \n  \n1. Es fehlen Details \u00fcber die Ergebnisse der Laboruntersuchung.  \n2. In dem EKG-Befund ist angegeben, dass ein leicht dysrhythmisches Alpha-EEG um 8 bis 10 Hz ohne eindeutige Zeichen einer erh\u00f6hten cerebralen Erregungsbildung, Verlangsamung oder Seitenasymmetrie besteht. Es fehlt jedoch die Angabe \u00fcber die Ursache dieser Befunde und ob es eine Folge der Medikation ist.",
    "output_chat": "Was ist die Dosis des Methylphenidats, das Herr Eggli vor der station\u00e4ren Behandlung konsumierte?  \n  \n60mg pro Tag",
    "scores": {
      "found": 0,
      "added": 0
    }
  }
]